C.朗遭遇重擊 母親乳腺癌復發

C.朗拿度的母親多洛雷斯2007年被診斷患有乳腺癌，她通過手術移除了右側乳房的腫塊，頑強地戰勝了病魔。但本週四64歲的多洛雷斯對葡萄牙媒體透露，她的癌症復發，並在不久前接受了另一次手術，目前正在服用抗癌藥物控制病情。

多洛雷斯說道：「我在馬德里做了左側乳房的手術，我接受了放療，現在我正在為自己的生命而戰。」但多洛雷斯並沒有透露手術的具體時間：「沒有人知道我做了第二次手術。」

值得一提的是，2007年多洛雷斯接受手術之後，C.朗拿度曾為醫院捐款10萬英鎊，感謝這家醫療機構拯救了母親的生命。

報係老母身上

基斯坦奴朗拿度母親高調力挺兒子，相信他並沒有強姦美國女子Kathryn Mayorga。 2019/02/07

C.朗遭遇重擊！母親乳腺癌復發 2019-02-11

屌你老母

人如其名